人生同女性最close嘅moment就係去剪頭髮洗頭，是否悲哀

洗頭妹：「個頭邊到痕呀？」「舒唔舒服？」「洗唔洗大力啲？」
幫我洗頭果陣仲要不經意的摸我臉豬dum同耳仔，好意淫呀

都唔關你事

個頭我嘅都唔關我事？

去DUP個骨啦~